推薦大家睇 教束，對現時抗爭幾有啟發性

好似每一句都放得落依家嘅香港咁

睇完可以發個好夢

係